我美國人朋友話PAFA同national guard喺華盛頓打到連核彈都出埋，點解完全冇新聞？

屌你老母Deep state封鎖消息

Fall out

national guard = enclave
PAFA = minuteman

Deep state PR bot偷偷留下負皮

美國LA現場

等睇國民警衛軍戰機出場, 編制有20架F22A

Deep state 蜥蜴人

無新聞咪你寫囉

驚俾deep state刺殺

PAFA開左傳送門，等緊救兵黎

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
驻连登国安人员
(狗隻#4526)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

War,war never changes
買定一箱箱玻璃樽可樂先

聽講拜登招魂將投死人票嘅陰兵招咗上嚟幫拖